今晚49000贏到車路士我龜頭浸譚仔特辣

絕不走數

威廉斯輕鬆四両撥千斤

Var 警告你今晚咪撚再黑

通常呢d post 都係睇樓豬走數

買曼狗先，thanks

買完記住貼圖證明

Fa cup ？

？

49000四殺車狗

你龜頭浸譚仔特辣會唔會貼圖證明？

場波都未贏